自己鍾意嘅歌手/明人/藝人 從來冇支持過自己嘅感覺真係好難受

唔係製造白色恐佈 唔係逼人表態 只係講出第一身感受

細細個開始鍾意到依家嘅偶像 睇到佢地個個發聲明話自己擁護中華人民共和國 堅決反對示威亂港 等等

又話者從來冇為自己爭取緊啲正確嘅嘢 例如要普選 民主 甚至香港人加油 哩啲咁大路 明明毫無錯嘅地方 佢地哪怕係一句都唔肯講

每次諗起會反思最後一班愛香港 捍衛香港嘅人好孤立無援

我唔係抱住「唔係我地捧你 你紅得起？你可以撈得咁掂？」嘅心態 只係的確 我地特登比錢睇你拍嘅係 比錢買你嘅歌 比錢入你演唱會就係為左目睹自己偶像一次 為嘅係咩？只係因為自己真係好喜歡 好認同 好崇拜果個人 但係換來嘅 係原來佢同自己從來冇試過同一陣線

如果佢地肯幫我地出一句聲 其實已經好振奮人心 好鼓舞 可惜哩種感覺從來冇降臨

真係好難受 同時間又要同自己講一定要捱落去 唉

樓主=引戰狗

from達哥

個個都怕變成第二個HOCC

骨氣有價

好彩我鍾意嗰個係KB姐